究竟齊bfe pfe vfe定kf94 好啲？

屋企2隻都有，屋企人成日要去醫院
所以想問清楚 麻煩哂

仲有pm2.5

齊哂勁D

pfe > vfe > kf94 > bfe

自己睇

應該就齊bfe pfe vfe好D

你或者影兩隻包裝上黎睇睇仲準確

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

Y not both?

一隻係日本 齊哂 3個fe嘅口罩
另一隻係朋友幫手喺韓國買嘅kf94

Why not both?
戴哂兩個

2隻會仲衰

PFE>VFE 架.
VFE>PFE. 應該係D 人抄 早期既"網購口罩"個POST

台灣CNS 14774冇PFE
呢個標準下有3款, 一般醫用面罩, 外科手術面罩, 外科手術D2防塵面罩
只有去到最高級個D2先有"次微米粒子防護率>=95%" (唔知即係幾細粒)
"
點會係高防護, 一般買到既台灣口罩都只係醫用面罩, 唔會買到D2級,
根本連astm level 1都去唔到, 簡單D黎講只有BFE>=95%. 係防唔到病毒

o岩o岩睇到次微米即係0.1微米
詳情可睇呢條link

個人覺得kf94實用d
包得好d
外科口罩容易有漏風位

如果唔理太難呼吸呢個問題，KF94 係過濾能力好過有齊BFE PFE VFE

推下自己嘅舊post先
口罩知識（非比較個別牌子）分享

包得實好啲

EN14683得BFE都叫高？

冇錯 太多人唔識嘢 淨係識分vfe or bfe 喺度亂up
surgical mask 就算齊晒三樣都唔代表真係防到 ， 太多位可以漏氣

N95 果類先算氣密 就算冇寫vfe ，virus filtration 都唔錯

錯晒

astm lv3

呢D錯誤資訊害左好多人

[資料分享]N95或PFE99%到底擋唔擋到武漢新型冠狀病毒?測試數據同各國口罩標準逐樣睇!

笑...